В ночной клуб приходят мальчики и девочки. Некоторые из них любят, могут или умеют
танцевать.
Каждый персонаж, пришедший в ночной клуб, может обладать разными навыками
танцевать под разную музыку.
Когда играет Rnb на танцполе танцуют те, кто танцует хип-хоп, рнб.
Когда играет Electrohouse на танцполе танцуют те, кто танцует Electrodance, house.
Когда играет Поп-музыка танцуют те, кто умеет танцевать под поп-музыку.
Если человек не умеет танцевать под данную музыку, он идет в бар и пьет водку.
Танцы представляют из себя движения телом, руками, ногами, головой.
В разных танцах они задействованы по-разному:
- в хип хопе покачивания телом вперед и назад, ноги в полу-присяде, руки согнуты в
локтях, головой вперед-назад.
- в электродэнс покачивание туловищем вперед-назад, почти нет движения головой,
круговые движения - вращения руками, ноги двигаются в ритме.
- в танцах под поп-музыку в основном плавные движения туловищем, руками, ногами и
головой.
Необходимо эмулировать ночной клуб с произвольным количеством разных персонажей и
с произвольным набором умений танцевать у каждого из них.
В то время, когда они слышат музыку, персонажи должны соответствующим образом себя
вести: танцевать или пить водку в баре.
Необходимо реализовать код, с помощью которого можно собрать в клуб определенную
публику, и запустить определенный набор музыкальных композиций. Желательно, чтобы
код был расширяем.
Поведение персонажей (что происходит в клубе) следует выводить на экран текстом.
Результат должен быть проверяемым: в любой момент времени должно быть понятно,
какая музыка играет, и какой конкретно персонаж какие действия выполняет.